其實生完仔之後對波會唔會升cup?

有冇大波左？定縮水？
同埋身體有冇哂變化，例如肥左
大波
縮水

反而想知之後係咪又縮返

屌 問下你老母咪知

胸大半吋, 腰粗兩吋

會縮返

我意思係收哂奶之後 對波比之前大左定細左

你幫我問下
我咁大個仔唔好意思問

唔好幻想咁多
生完自己照鏡都覺得自己好醜
利申：生完就黎四個月

Postpartum depression

身材走樣？

對波會變淋

絶對會大左

邊個嚟

林鄭

the

如果唔餵咁多人奶咪冇咁淋？